[月供股票] 2019年11月(2) 問定唔問 睇完#1先好問

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

收息費0.2%，最低消費$10。無存倉費，亦無分月供倉或正股倉。

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：扣數日為每月第五個交易日朝早八半前，截數日為扣數日前一工作日凌晨十二點前（即係可以睇住黎食）。買入日一樣係每月第五個交易日。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

留定名先

留名

升夠未 賺爆喇

1

話咁快就爆1個post

月供日都未到
月供日叫春又會爆一個po

#

主席帶頭推post

,,,,,,,,

12 $1000算

聽日又要捱貴貨

上返40戇鳩

lm 展展幾時裝修

展展翻新 正式啟動

又有翻新做升

5號仔又升返上60

出多幾分力唱淡喇 唔該

一陣又比人block啦 呢度只可以睇好 唔可以睇淡架

準備進入月供週

all in 7200等睇樓

支持

個個睇好 熊三就到

仆街了 日巴唱好展展

熊四熊多幾年比我存下貨先升好無

驚你到時絕望 沽哂就唔好喇

通常d大行手法唱好20-25%就散貨走人

有冇人會月供 3110 ？

5號仔
下個月我轉買四叔一齊食人血饅頭

又係升咁多先黎買

高買低沽

傻散特性
升要入 跌要沽

做大戶啲點心

算啦 四叔個啲係財技妖股 邊有人買樓 夕陽行業

警告一次
呢到只可以唱好

【突發】領展公開CCTV！！！！！

唔洗裝修

月供日爆升

收皮啦 冇話唔比你唱淡 但你個個post 都po同一撚樣既野 同一篇文要貼幾撚多次

我評論煤氣都有十幾廿個角度分析
次次都有新觀點

留名報到

班友都痴線，公開就話你假片，唔公開就話身有屎

823又贏

王生咁高人工真係實至名歸

依家d人咁惡架

咪係囉 又唔係鳩up 你估係叻哥咩

唔理 要裝修823

0003又跌

只要唔係睇到佢想睇既野就係假
快d裝修展展

Block佢啦

上埋買左超級績效1-3
希望快d到喇

要不斷學習

想問有冇 blog 或 forum 係講關於香港估票嘅？（適合新手睇）

嬲

當初我做新手乜都睇 因為好難去搵專俾新手睇既野 唔明就問人/google 久而久之就會識。

或者你可以去買書睇既 有d有寫明俾初學者睇

佢講明加工過，有冇剪/ cut過就真係要再等專家再講講

不過最少佢係一個比較短的時間內拎左出黎

同埋放埋上網比人任睇

對比hkdi 同黨鐵已經較好

以仆街企業黎講公關算做得好少少

當然睇下事情發展，會唔會比人搵到做假

王生

唔打格又會有人話個人私隠乜乜乜

上個月供左5舊水
領展咁快出大單野....
新鴻基,港鐵,中電, 冠君..
加埋今次呢單第5單

兩難局面
同埋popo可能已經拎哂足本cctv 搵打格個堆手足

領展算做得唔錯
黨鐵身有屎

欣賞展展

發言人出黎

希望展展唔好升住

in 王生 we trust

今次個公關贏唔少地產狗/黨鐵

加派息慶祝下

你地加供支持下先岩啵

展展咁好，聽日買2手獎勵下

展展聽日爆升是常識吧

咁記得避開致富入貨喇

月供日前一定升

希望聽日823會狂跌

升又羸跌又有得溝
兩邊我都羸

775贏幾多先可以1手買823

主席:升又買貴貨 跌又豬錢
兩邊你都係做點心

,,,,,,,,,,,,,

琴日買60手就得

做咩搶咗主席嘅對白

今日跌幾多

一隻reit要派90% 你要將佢同其他唔同類型既公司比會唔會有d問題

展展今日跌定升

致富月供大軍入市 你話呢

開市all in牛

我講緊 個股息增長率 用每隻股票係2011各自派既息當1做基數

唔關派幾多事

香港地產商 分拆物管得唔得

公開cctv支持示威者

升

和平紀念日悼念儀式
十一月十日
朝早十點四十五分
中環和平紀念碑

參加者請佩戴虞美人花，穿着莊重前往，敬請各位準時，預期屆時將奏中國國歌，因應場合莊嚴，轉身低頭已可表達不滿，記住活動原意為紀念已故將士，相信各位有能力衡量行動是否適當。

買823跌

我知你講增長率
咁股息增長黎自邊度啊?收入嘛 收入點提升啊?公司發展嘛 公司發展要咩啊?錢嘛
咁一間要派90%既錢出去
一間可以揀自己想派幾多就幾多
邊間更大機會提升到股息啊
再者你搵個收租佬同IBANK比 之後話收租佬唔夠IBANK賺得多

月供日又升

唔挽啦

比翻啲錢我

775勁假上6蚊 屌你老母

其實月供香港最無良公司+美股etf 好難輸

香港全部公司好有良心

咁無良就梗係要跌

FATFAT

你地係咪扮緊呀杜生同呀叻講野？

落返1蚊 到價可以走喇
等睇人接火棒跳樓

我都諗緊走埋佢好定留係度等隻藥真係出

mpf賺緊錢 月供又蝕
用月供d錢供mpf算
又可以扣稅

mpf揀北美真係日日賺

你想可以留25-50%

北美手續費過貴
賺唔夠支付手續費
傻既先揀

琴日走左一半了

你爭我果$50中銀手續費幾時俾

點睇有有1蚊啦

最近買左部列車模型(價值538蚊)

年尾會抽出一位供手足送比佢
應該夠cover50蚊

真定假呀

G持

抽鳩鐵列車OK? 連接大灣區一帶一路 股價GOGOGO

展展趺市又升
唔好比佢停

有車抽,正呀

未入貨喎,入左先升啦

年頭上$90劇本

想同主席合作
參加年尾月供統計調查即可參與主席抽獎活動

有無以前白色個部，想要

月供棍入市未

展展不停挑戰DH

今朝入左展展

好大棍上

有得諗
但問卷只限送路線卡套 (價值10蚊)

以後可以隨時睇路線來搭mtr

其實黨鐵不如同日本KATO合作出 模型仲好

又等睇高位接貨

希望唔係DAY HIGH價

要傻High價入貨

你當月供手足係套=condom

致富今個月分段入貨？

分段入好,唔使一野扯高晒,每個鐘入一D,全日拉平均好

你估真係唔洗交易成本咩

上個月致富幾點入貨？我記得好似係11 12點個啲時間？

3 15.48

都唔係最高位

仲有同路人供3

按完個提示之後無左
係APP點搵番個PAGE睇幾錢入左?
唔記得匯豐幾錢入

睇落似改左10:30入貨

DH

想起碼供夠一手

呢個價算平啦

郭董講過不嬲都差不多呢個時間入貨
只係出result 要去到12點幾先出

諗住可以167.168入貨 點知仲升咁多

仲有無人月供黨鐵?

上個月9:5x 入，諗住會穩定

45.75

好貴唔供啦唔供啦

俾返啲錢我

今日改中銀信用卡供 仲改唔改得切

我意思係改月供金額

自己試咪知

大家一個月用收入幾多成做月供呢

100%

778 入左9.44

823妹妹下想點

我都入定左…搏佢下年5G一開就爆上去

315數碼通手動月供蟹緊貨😭

買埋中移動

明智

冇入3個月貨 仲等梗跌

我估多咗人用致富，呢2個月都遲咗出派彩

我無…我係好穩定咁月供1手落去6823

唔係幾明點解會咁 地盤巴有計過？

LUM心太大 你後期影響力咪愈黎愈細

無錯，所以其實可以跟雲地咁減貨再供番落去

係咪佢果個三重平均成本法

其實係咪同re-balance 差不多既概念

說好嘅140呢11

我太蠢諗唔明呢個方法有咩用
帳面有25%profit 就套現出黎再供返落去
係咪即係博你加供果幾個月會平過你放貨果刻?

應該係
升咪賺少d，跌咪入平貨

咁如果你有60幾蚊領展 你會唔會捨得放先

我7字頭展展都唔捨得放

我9字頭

我8字頭都未放

點做到

因為我年頭誤入呢個post，係山頂供落黎

在訂單紀錄會見到，如果隔日再睇便看結單

you are not alone

加油

係山頂供落黎先可以越買越平

誤信呢度痴線佬

展展磨完未

樹仔現價均價一樣 可以放置play

升得太快

得我買果2隻跌
主席 我唔供喇

53蚊冇啦，得兩個機會

2隻算好了
我供過
新鴻基
中電
港鐵
冠君

最近供左500落領展

5隻都有大獲新聞
而且會影響公司

99 98.5都入過

樹仔

做咩大大棍抽上

停呀樹仔唔好升住呀

貿戰打完了，世界和平了

3萬見

又話延期 依家又deal好

老母麵又燈中 屌

出得黎未 出得黎未呀你班撚屌！！！！

痴左線 分階段取消關稅抽左2百幾點

升番上去

中美又傾好 好彩琴日入埋最後一注
希望後市向好 有糊食喇

每個階段升200點，分10個2000點 100個20000點，恆指上10萬點不是夢

今日致富入完貨即刻變低位

等班仆街仲係到屌話DH入貨

雖然之前都無諗過 但一早都諗左 供2-3年儲一筆錢就唔會再供 到時留2隻收息股就算 當儲錢

升番晒喇

同意

得番幾千蚊現金 好彩就快出糧

啱啱南洋轉返致富月供
唔洗用支銀
想問大家有冇將月供倉轉埋過去？
其實得好少貨 轉倉嘅話每隻至少$100好似幾貴
不過又想直情cut埋戶口

咪就係 致富供又贏

上番3萬點 得唔得
到時做淡

做乜鳩尾段爆上
仲有939我dllm
今朝先改完減供
而家想停供

種樹 有起色喇 各位。
月圖早晨之星

圖表派又中

煤氣妹下妹又上番15.5喇

月圖可信性高姐

同期仲有1113同823

你問吓佢之前2日做乜9

之前兩日冇人用，今日多人用番

煤氣豬幾多
建行拉翻曬
自己月供倉總數-0.05%

《經濟通通訊社7日專訊》據《愛爾蘭獨立報》引述消息人士報道，中國銀行（03988）（滬：601988）即將就收購愛爾蘭券商Goodbody達成協議，交易代價估計高達1.5億歐元（約12.99億港元）。Goodbody等均拒絕置評。

報道指，中行擬以高達1.5億歐元的價格收購Goodbody，擊敗競爭對手包括Davy及Irish Life。

中行係咪要大升啦
KEEP左D貨好耐

買10手一次派息已經15k
買其他10手先得1500蚊

大佬呀,你都要計計佢地10手幾多錢
16要60萬,17要10萬多D咋

唔加供了

佢唔係話果筆利潤跌市先加供落去咩

144 13蚊了
價又賤 又穩派息

無錯 愈供愈平
應該已經溝咗好多啦

展展下星期一上唔上到90蚊

好貴唔供啦
就爆

我見佢話放完就之後供返落去既

係咩 係既話咪on9囉
我自己就留起筆資金 大跌市先加供

快d食糊 唔係既話無架喇

樹仔
減息周期 柒婆又助攻 地產好難唔升喎

短炒下地產股都爽

仲係-8

同主席認真

長hold地產股有升有息

幾時爆？
香港樓價同美股一樣 長期牛市
但港女

收租回報低 又煩
做定期好過

Sor 我話做業主 唔係講緊地產商

佢派膠炸

扮緊主席咋

我正經架

叫人做定期一係假膠
一係想人做窮人

月供定期日日賺

咁你係邊類

用中銀供都係咁話，快撚啲上返去唔好妹下妹下，綠燈即刻放晒佢以後唔鳩供

今個月我最後縮沙無加供到 反而供少2千。
儲番多d現金先

下星期一齊手拖手供貴貨喇

6百萬

下....

巴打供咁多唔同既貨，倉費貴?

師兄睇真啲，622k 只係 62.2 萬
若我有六百萬倉大概會擲封信俾老細話：我搵夠唔撈喇

我有600萬收息我都唔撈

支銀 $70/month
我期待一天真係有幾球既倉後，一野套現就攞張本票 cancel account

年半供到6百萬 係好撚勁

唔洗套現啦 儲夠提實倉走人

轉囉，我都轉晒，放晒手上賺緊既，去第2間買返蝕果d溝淡佢

半年60萬都好勁，大把成世都儲唔到60萬

1手都未有......
唔知繼唔繼續供好 黨鐵咁對香港人
另一邊相佢係公用股
有無人都係咁諗 點算好
如果要轉供另一隻有無介紹

其實供乜都一樣吸緊香港人血
乜股都唔供最有良心

你咁講都啱
但唔股啲錢可以拎黎做咩
唉 但求收下息就算數

美股this is the top.jpg

定期

次次都要講

主席搞笑咋

我課左2, 62, 6823

2係貪佢每季有息，業務又同社會運動無咩直接關係，要用既人點都要用。

62 同黨鐵一樣，差唔多人人每日都要搭，唔理母公司，九巴呢幾個月都無出賣香港人，無俾人裝修，又無罷搭，業務受影響有限。

6823 業務同社會運動又係無咩關係；下年年中開始玩5G, 業務應該會有發展。

利申：想課12

玩美股啦

完全唔熟美股

手足介唔介意講下每月供幾多錢

能力有限，每月大約12k-15k左右。

讀書真係好吊詭，唔讀人工又唔會高，但讀就洗好大舊錢

讀完都唔代表你會好境

要記住你係垃圾一條

我知
但唔讀又係無景

傳說中一個月供120%都唔撚掂

我呢年讀書洗撚左十皮 拎來買展展好過

美股買左ulta 一個星期就升左7%
供左成兩年港股 個倉先岩岩打和

大家準備好下星期高位接貨未

中石化

佢分明就派膠喇
6百萬就唔撈

張圖好正

最好既投資就係投資自己

連登專出數學家

美股係淡友既墳墓 呢句係真既

正 下年搵位買

黃金都係。

未買貨既朋友 逢回加倉

諗下如果大師喺美國個市場會點

會比人無限用This Is The Top圖炸

有好多質素好但近排好弱勢既股
追入
強勢股不了 等佢地炒完回先考慮

睇值唔值博姐 長揸就不了 短炒就可以

琴日想沽哂d長揸股 轉短炒食呢一個浪 諗諗下都係算 廢事去到咁盡。

睇到好多個股 跌到底 又雙底 三底 背馳

少貨不如賣哂佢響致富入返

又升乜q
好嬲

上呀1299

仆街唔玩喇升咁多

唔玩啦

5號仔,又做咩跌

睇自己需要…

我諗住600萬就50萬去d窮國投資移民，50萬買個細單位，其他繼續收息，用息生活。

豁唔豁出去，好多時睇你有無仔女，有無樓，年紀等等…

老母有幾時係唔跌既

小心去到死撚左

跌呀

係香港都會死
其實最大問題係真係有事時，醫療等既水準及唔及香港。(香港都要排到仆街)

所以要睇埋唔同國家既政策，台灣同泰國係窮國黎講醫療算唔錯…如果想係病時易d同醫生溝通到，就要揀台灣。

去泰國越南呢d地方，自己突然變文盲，又接唔接受到係另一回事，所有野都睇個人接受能力。

因為派錢比商店

我成日驚大6 會清算誠哥，唔敢掂用現金支持佢，我認我廢柴

美團

只有誠哥懲罰香港人,邊有人懲罰佢啊

真係逼害月供友 供完就跌

如果咁講，買誠哥就等於買英國經濟，手足，我咁理解方向有無錯?

冠君有咩大獲野

代表致富好多連登仔用

有得食你咪又係

仲用支銀
口裡說不，身體很誠實

《新股消息》傳阿里下周在港進行上市前路演

未有社運前:港島區寫字樓租用率下降
有社運後:(港島區+朗豪坊) 兩座野

正 實買
最好有得月供
阿里巴巴科技界最勁

feel到展展開始有炒業績既味道

唔好問呢d喇手足，我重倉呀
不過買入價同現價差唔多，無所謂。

自組香港QQQ，BABA+700

孖展抽爆佢
發達靠呢次

我成日同d frd講，係計成本效益既問題

如果20萬買返黎，7年後佢攞左身份證走佬，唔計養佢，咁即係大約每年3皮野成本，咁就係你點令到呢3皮野變抵既問題

日日都係細波幅橫行

BABA+700+3690+2382+1478

仲要戴帽

停止感情問題
返回月供話題plz

呢隻CH野又番黎，佢上市股災不遠矣

月供都冇咩好話題啦

12 做乜鳩

其他話題：

渣打香港：貴為特選外匯交易客戶，由即日起至2019年11月30日開立「高息馬拉松活期存款」戶口及進行指定外匯交易，閣下可享額外現金回贈高達港幣780元及高息活期存款：港元年利率高達3.28%，美元年利率高達3.88%。優惠受條款及細則約束。詳情請到分行查詢。外匯買賣涉及風險。查詢/取消2282 2313

呢個抵唔抵屌?定執四叔一劑好?

識咩 美團海底撈初上市
大家都係話唔掂
宜家升到到豬頭

我係講大環境

請與主席保持一定距離

107%派息代表咩

代表好有錢

代表老豆好有錢

代表d錢已經派完

咁多位手足集氣打破月供劇本

同我大大力插落去！
大大力吉落去！

中銀或成最大贏家

中銀信用卡：多謝您用中銀信用卡簽賬！您可將簽賬轉做長達36個月分期，即電29292228查詢/取消。提示：借定唔借？還得到先好借！受條款約束

信託股派息係咪要賺幾多派幾多

可以咁講

9成

你當 EARN $100 折舊$30 派$90 囉

688有無fans...?

展展又自插

點計息先

我地唔挽中女

呢間真係不了

美團隻閪嘢，蝕錢都可以5000億市值

科技股嘛買個未來

要裝修就快, 唔好等下個禮拜

你老母同你呢隻賤種就甲由

毅進曱甴仔字都未撚打得岩就衝出黎摟屌

躝返香討啦屌你老母死賤種

抵你條撚樣早洩

我會唔會比人打

幫你頂住先

我第一個諗起你

其實同展展無關係…展展無奶，又無做錯d咩令周同學出事，大家對準政權喇

無問過
我諗都唔抵

可能人地既手足係著綠色衫果班賤種呢

咁樣妹下妹下 趁低吸 一炒5g就上 息口又唔低 我覺得幾正

你係海濱匯返工？

唔會 我係度咁耐屹立不倒

你係王生隻狗 快啲過黎頂住

啱 呢啲廢股唔值得討論

別人恐懼時....

唉…香港人真係可憐

日巴會踩多兩腳

我都係咁諗架喇，2047 真係唔掂…但求有多20年安樂日子，揾夠就走佬

用依家物價計，點止大帝咁簡單

越南我唔熟，但泰國1份正常正作(侍應果d) 人工大約係12000b, fg既大學生都係咁上下價，圍返有近4000 港幣1個月既。

D酒店經理果d中層工種，我睇過泰國既jobsdb, 大約係80000-100000b, 即係20000港幣咁上下…

我諗有40000港幣1個月既月入，係佢地果邊一般大公司既管理層既收入。

一通致富成功接貴貨

中銀大貓成最大贏家

823純粹PR好過黨鐵姐, 佢無放晒所有cam出

好多關鍵位置唔送

收皮吧

原來係咁

致富有無得睇每月佣金總數的？

d車cam分分鐘影得仲多仲清楚喇
支持要求停車場所有車主交出車cam，否則打爆佢地部車

領展插呀插

跌到仆街

唔玩喇

返學交學費買cert應該費d掛?

睇下係時租位定係定位先

大戶

大學都係25000蚊一個sem

成功超越主席負評數目

你唔係讀1個sem就買到1個degree架嘛，你要每年2個sem, 讀4年先有架

要還架屌
差緊政府十幾萬還學債

好耐無入月供post 有新平台介紹

BTW主席找數未？持有0066 超過五百股未？

無入過來好耐
問問題前要自貼先

我都還過…
所以我覺得幫小朋友儲教育既錢真係好緊要，直接令佢讀完書唔洗咁辛苦。

展展真係好驚俾人裝修

佢短炒月供，好似放左

老豆老母冇儲錢觀

驚唔驚就唔知
不過明顯地見到佢會對公眾有回應先
好過垃圾黨鐵

政府咪再持有黨鐵啦屌

如果政府放晒啲股
真係要大手大手入
港鐵將成下隻展展

老豆真係完全無，政府果4000蚊，我老豆收2190蚊, 佢攞左去食同賭晒佢

我老母好d, 會儲下錢，但都只係儲，佢好似連定期都無做

答冇持有 (比人dllm, 玩短炒)
答有持有 (比月供手足裝修我)

我揀沉默。

咁樣好似老豆做法仲好

最少佢真係一間為股東利益行先的公司
而唔係政府利益行先的公司

中銀月供手足又有希望

食一半短炒過週末

唔知咩事咁耐唔見人

大戶好忙 你估我地廢青

你岩
過多幾年呢到d人都會轉哂

出去揚一揚就出名過主席

In 王生 we trust

sad but true

我係度兩年
睇住好多人離開
好多新人加入

你差唔多都要走喇

我喺到一年都無

當初信錯人高位重倉6823，點知依家跌到傻仔咁，迫住蝕走，垃圾股真係垃圾股永遠唔會再買

永遠都係人地踩你就買 人地拜就唔好掂

我隻6仔 年頭比人踩到仆街 11個月來以贏最多就係佢

啱，所以我今個月加供咗3仔

有時間都去研究下股喇 仲同班傻散吹水咩

15樓下既3仔係買得過
80樓下既展展 亦都係

你自己計過 衡量過公司業績等等 你認為合理就去買
唔需要理財演點講 唔需要理呢到d巴打講

唔看以為跌咗好多

資深種子戶都未出聲

紅字重點 自己唔做功課又關隻股事？

種子
均價幾多想j 下

睇完人點講，自己既獨立思考同分析先係最重要。

咁勇

除非見到佢係業務上有新方向，唔係我都唔會揀佢

就快冬天，大陸好多人會沖熱水涼

中銀又贏

但佢地唔係用煤(唔係煤氣) 同天然氣多咩?
如果咁講，都係短炒1季既野，同埋點解又唔考慮下其他能源類既股呢?

比番d尊重
係點心 唔係傻散

如果揀沉默會比人吉屎忽呢

無所謂 最緊要大家開心

gay test …

話說之前好似大部分巴打都係中銀月供 係咪射曬落 致富？

係

中銀少左好多個50蚊收入

其實致富好用過中銀 一個Apps搞掂曬

趕走哂啲睇淡既 得返啲好友係度 梗係冇野好討論

係囉

領展：會盡快發放更多閉路電視片段

呢度明明成班淡友

利申: 淡友

慢慢收息都唔怕
呢隻都想入啲
過兩三年巧明街項目落成

太遲喇 得被裝修喇 垃圾領展
我地要清算台灣巴

今日12食左瀉藥

做乜要清算我

我都淡友黎架

我又唔太睇好呢個項目，不過以穩定收息+投資發展方向+業務穩定性去諗，我覺得呢隻係好選擇。(直到香港人唔再搭巴士為止)

呢名明明出名跌就狂歡, 升就叫救命

除左主席

星期一低開支銀月供又贏

12號先入貨

屌..sor

逼害月供傻散

冇錯
我宜家成手領展都想佢繼續跌

咪臭係，所以我地都唔應該怪黨鐵831仲未公開cctv

跟展展真放放哂wo

展展咁聽話
好驚比人裝修

黨鐵就食撚屎啦
雖然未放晒, 但你睇下823放得幾快, 樣都同你遮好埋, 黨鐵乜撚都放唔到

無錯因為黨鐵身有屎

即係揸到天荒地老

呢樣真，823呢樣係做得好過黨鐵好多倍，抵讚

62咪又係16既

窮人表示買唔起

年紀大，心態變左，以前見靚價就會放，但其實舊錢賺左都係洗L埋，依家想真係認真咁種樹，唔好話種個樹林，但起碼建立返一個小莊園，夠自己静静地過日子

種樹概念股1038

星期一不問價入一手支持佢

我個人比較保守，睇到好定先買，無食儘就放，咁多年黎無輸過錢，但每次都係賺唔多之後就洗晒

不過我以前成日買中海油呢d, 可能長揸唔放依家蝕緊

洗左=享受左
你而家係立於不敗之地
未輸過未破過處

係無錢要賣身家俾學費

823

加供

【突發】領展再放新ＣＣＴＶ！！！！

我覺得係個市繼續有人炒，popo同示威者繼續打，2者無衝突

香港良心展展

excel 有

唔明點解咁多人覺得政府係823既大股東
係唔係覺領展得有好多屋邨商場就覺得領展係政府既資產

66先係正苦大股東吧

無得正價賣 但你可以set目標股數
儲夠一手手再賣

66有冇機會好似823咁私有化

5

2800

66苦主

定期日日賺

President Donald Trump says he has not agreed to scrap tariffs on Chinese goods, though Beijing would like him to do so.

再打過

岩, 個個一番工開牛牛睇報價
跟著上來連登鳩up話長渣
轉頭靜靜雞放

主席你咪其中一個短炒778同66一員

照咁睇星期二唔洗捱貴貨了

我以前就係咁…收息只係令自己立於不敗，點都有利息收，但其實根本無L用

有幾唔穩?最唔穩係佢個仔

誠哥退左休啦
攪下善事咪幾好
睇下幾時整個月供點心手足援助基金

叫主席先人派番$50先喇

叫我死左既先人派陰司紙比你

真心 ALIBABA大家會唔會抽
佢係美女上完市到而家都升左好多咁

抽黎短炒

抽啲

唔抽 呃人錢

個人傾向相信 周同學避催淚彈，以為3樓都有平台跳過去跌死，而救援車受阻導致悲劇

btw, 823 處理事件好過 66 好多

因為有66, 所有823識得處理
66自作自受, 66一早放cctv出黎, 根本就唔會俾人裝修.

823 吸取 66 同 HKDI 教訓
823 值得投資

睇得出管理層嘅分別

仲有做曱甴車運曱甴同封站

Okok新手初哥唯有睇書學下野

屌佢擺撚明唔放得啦, 咪即係啲片八成太不堪唔出得街囉
唯一希望班傻鳩唔好片都洗埋, 留返原片, 等轉風向時拎出黎做柴火

有冇人喺致富買新加坡股/etf

其實星洲股有咩賣點

多reits選擇

錢唔多 唔通要用孖展
要睇下佢一手入場費幾多先

有咩書睇

唔抽啦,抽得啦都係為左短炒
等佢炒完我先入市

證監規定，冇計。

唯有搵時間返香港搞

如在外地沒有香港銀行戶口做遙距開戶，可考慮下載份開戶表，填好找當地會計師、律師或銀行經理簽見證人，連埋見證人卡片寄回港做郵寄開戶，咁會省回機票。

有得諗，thx Thomas

有好幾本經典都睇過
反而年報好似得龔成個本有教，菲特致股東信又有冇用？

返工唔做野

又唔讀書～

致富 開戶要自拍

果斷去門市開

唔好嚇親致富門市啲囡囡啦

有仔仔架
tko同kt果間都有

上網開完雖然可以即時交易 不過有好多野都做唔到
遲下我都要去門市簽返個名先得

所以應該學我咁
去致富用一個鐘頭開

遲少少推薦其他人到分行做開戶（網上開戶優惠完了）介紹人及開戶人都有coupon.可以等多一星期先去。

聽日又會跌幾多

升

我都係半個鐘搞掂

千跌兩日打破月供劇本

股市同示威無直接關係，照劇本行就係升

是但啦
你地信用卡都比人hold左數
等食牛肉啦

823放假片
聽日跌幾多

蝕好多 可以點

及早離去

上黎月供po一齊圍爐叫春

加供！

沽左佢 一了百了

後果自負

2 66 823 941 total蝕緊$9000

沒有最蝕，只有更蝕

我都話左對片真偽有保留

中銀大貓星期二入貨，會升埋星期二

升到month high再倒頭
long call下先

long call $90

升完又跌 跌完又升 都唔好玩既

啲片條條避重就輕 睇到火都段

火都黎

買多d, 溝淡佢

我地d思維都幾似，不過我係2, 62, 6823, 諗緊遲d好唔好供16

你試下上網叫人破壞

聽日個市點睇都回一回喇掛
支銀又贏

食屎啦 輸死你呀支那狗

你都好早起身喎

原來聽日2800 20歲生日

香港搞ETF無撚用嫁，香港人投資個個都最愛炒上炒落
你出d板塊行業ETF真係搵鬼買
分分鐘你出多幾隻3倍5倍恆指ETF分分鐘仲好賣

加上恆指成份股少增長股

增長股ETF可能得700 1299 2318 3隻

開真槍，今日跌幾多

自己手入仲好
香港market真係好唔掂
全部食老本咋

無人會理

美股ETF

如果有催淚彈概念股應該發過豬頭

岩呀...你地睇下隻3077
7500出左咁短時間已經勁出名了

真

買港女etf 不如買美股etf

賭仔格無得改
無得用美國d真投資比較

市照開

中銀月供又贏..

贏都贏得唔開心 搞成咁...

大貓中銀已成最大贏家

一個聽日 一個後日

比蝕錢更唔開心
無心機

靠工

第一次認同主席你

跌破27000

今日千跌不是夢

我願意用恆指跌兩萬點黎換手足平安出返黎

我覺得今日大跌只係還番之前係咁ff既貿易戰完同取消關稅 侵侵明撚狗

向下補裂口，今日個裂口遲下又再補，殺上再殺落

根本大家表面朋友,大家都想用時間換空間

已經冇心情睇股
由佢跌

連開3槍加電單車撞人。當玩gta

買下大豆就話deal好 貿易戰就會搞咁耐啦 但大戶係要挾死你先回頭

呢D贏左都唔安樂

唉
成個香港已經變左
就算今個星期有平貨有咩用
警犬on9
政府on9
令全部香港人黃藍分裂
結果雙方人都互相批鬥
唉

無心機了

由鳩佢 反正長揸既

Drop to zero 都冇感覺

大家都為年輕人打氣同支持

長揸，加供，溝淡佢

完全無心情

好快下個月既一通贏今個月既中銀
下個月中既中銀又贏返月頭既一通
無限LOOP直至drop to zero

最緊要大家番放工/學平安🙏🙏

正評主席

以後都唔抽稱主席

咁又唔得，亂世中嘅一啲歡樂黎

聽日一定升喇 月供日

all in 7200 對沖

主席𠵱啲又識得不推文

所以我幾時都係主席係高質巴打黎

妹上急跌好痴線

要求騰巴放在主席笑話幾則

試試 但字數應該爆左

21正評

屌

你都ON9 應該係最緊要手足平安🙏🙏

主席係食左藥定冇食藥

雖然執到平貨，但心好酸

師兄唔係沽哂？

永續823

主席係月供post點人數利器, 專職釣出潛水巴絲

唉 點解香港會搞成咁

因為有個垃圾政府

手快比左負評

證明你畀主席負皮畀到慣左手勢

廿年先兩倍幾，放係美國過十倍

對好多唔識投資嘅人 例如我 6.8% 都算係咁
大把人自己揀 回報仲差過滙控

已有Goodman，睇黎應該入埋隻ESR做大包圍

+50%

你個名

等跌到70

期指升到仆晒街
或成最大輸家

開市先升200啦

雖然聽日是銀貓入貨日
但會留意新聞 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 股市
各位返工小心點🙏🙏

In 主席 we trust

比翻個派膠主席我地

主席已經沉醉於食正評既快感,短時間之內都唔會再派膠

我驚主席以後日日都祝大家平安返工放工

曬命

又話11號入貨geh

有朝一日風平浪靜
主席都咁講就要負皮番佢

中銀入貨日，今日升

輸都無感覺，美股果邊支撐住

今日強大既承托嚟喇

是但啦
最緊要香港返番幾個月前
朝早開開心心派膠派到放工
否則供乜L都無用

中銀月供日升市，阿婆都識玩

支銀抵輸

月供日入7200穩賺

高開派貨，再發又中
中銀托市，淋病沽空
戲本已寫，想窮都難

屌以為尋日係入貨日

月供日嘅勝利

點心

依排腦海成日浮起主席「定期日日賺」
搞到我搵緊定期

只寄望日日和平

孖展做定期

823快跌穿80了

仆街支銀會唔會day high入左

Day high都唔high啦

誰怕誰
仲賺緊

仲賺緊

定期基金

說好的穿80

主席係咪放咗ac俾人

宜家咁環境 無心情啦

係咪入左貨 即跌

致富app 入完錢想upload 收據彈app

2588究竟幾時先入得手

有咩推薦...港幣好抵息

方便可以打去CS(25009199)同他們說你的機形號及OS,我們看看如何修正。謝謝。

借日元孖展做港元定期

6823三個月低位
入貨啦

2588呢2日咁堅 短炒下先

穿左$12先算

11。

呃夠正皮未

送都有人要咩

仲有排跌

可唔可以講呢隻點解值得入

呢排IB玩債玩ETD玩美股 無乜理過月供港股

孖爆ETD

比電訊盈科個名嚇親

below par 唔係無

睇你敢唔敢買

佢之前係太平盛世放果走左一大堆商場出來, 應該比佢摸到頂放